是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

一

咁夜食

屌你食金拱門

雞翼係麥記？

狗飯？

金拱門。。

咪屈

喂 冇寫名

食金拱門

dllm McDonald?

唔係我買嫁 我媽媽買☹️

我明啊佢哋對黃藍店無咩概念

金拱門
已blocked

有人明實在太好了😭

脆香雞翼

吃金拱門的是五毛！

老一輩盡咗力好難改變佢哋嘅mindset

you are my best friend

雞翼好難煮咩 要買老麥炸翼

拉

無屈你 btw thanks for being honest

佢唔係五毛呀
屋企人買嚟當餸食
佢焗住要食架咋

只要絕食，下次佢就唔再買

只係絕食咁簡單
反正都要減肥